你今日比人通輯左未？

人地國家殺人防火姦淫擄掠都未必上到榜，
咱們支治香港就不同了，幾個瘦蜢蜢睇落火魔都唔慌掟得遠既嗌幾句就上哂通輯了。

你話點樣唔服香港犬隻既強大呀？